[
    {
        "randomId": 133
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abatutsi barebare baturutse i Ruhanga",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Intobo",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo zirabyina urungora",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Mu murima w'inkoko",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Jya mu kirambi wikorere isanduka",
            "option_1": "Ifuni mu mushike",
            "option_2": "Icyagumbwa",
            "option_3": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Imbaragasa mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Urujyo ku nkoko",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntereye agashami mu gishanga amashami akwira irwanda",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rudandi na Rukambura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Igicaniro; igisabo",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Umwironge",
            "correct_answer": "Inzara n'umwijuto"
        }
    }
]